Sun mobile 11月底到期 要高流量plan

用Sun mobile 喺地鐵上唔到網，想轉公司

有無其他呢？

tg我可以出HKBN plan，12GB數據，數碼通網絡，港鐵上網唔窒

有月費回贈